{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001660",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022082283628/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 칼라 배색 버튼 니트 - 그레이"
    },
    "text": "8 secondsで販売されているFW22 / 212851DY43商品は配色でポイントを与え、より素敵なルックを演出することができます。 カラーニットはカジュアルな感じなので様々なスタイルによく似合います。 素材は表地がアクリル53%と綿47%で構成されています。 裏返して洗濯していただき、乾燥時は必ずドライクリーニングをして素材の変形や汚染を予防してください。 摩擦により毛羽立ちが発生することがありますので、ご使用の際はご注意ください。外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがありますのでご注意ください。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 水洗いの際、若干の収縮が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、保管や着用の際はご注意ください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 敏感な肌との接触による肌の変化を防ぐため、外出の際は気をつけ、長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご使用の際はご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのようなポイントを与えることができますか？",
            "answer": "配色がポイントであり、より素敵なルックを演出することができます。"
        },
        {
            "question": "このカラーニットはどんなスタイルによく似合いますか？",
            "answer": "カジュアルな感じなので、様々なスタイルによく似合います。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地はアクリル53%と綿47%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はありますか？",
            "answer": "裏返して洗濯していただき、乾燥時は必ずドライクリーニングをして素材の変形や汚染を予防してください。"
        },
        {
            "question": "摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがありますので、ご使用の際はご注意ください。外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "皮膚アレルギーについての注意事項はありますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際の注意事項はありますか？",
            "answer": "水洗いの際、若干の収縮が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、保管や着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "着用時に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "敏感な肌への注意事項はありますか？",
            "answer": "敏感な肌との接触による肌の変化を防ぐため、外出の際は気をつけ、長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "製品の損傷についての注意事項はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご使用の際はご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 484
    }
}